# Лабораторна робота №4

Створіть базу даних з наступною схемою:

Таблиця «Виробник» з полями:
-	Унікальний ідентифікатор;
-	Назва;

Таблиця «Автомобіль» з полями:
-	Унікальний ідентифікатор;
-	Назва;
-	Виробник (посилання на таблицю «виробник»);
-	Максимальна швидкість;

Заповніть таблицю «виробник» принаймні 2 записами.
Заповніть таблицю «автомобіль» принаймні 10 записами.
Зробіть запит, який вибирає назви виробників, автомобілі яких здатні набирати швидкість 200км/год.
